認真問，中秋維港兩岸對唱有無得諗

如題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

對準政權 遍地開花